嚴正追究 新城市廣場 俾驚慌 入內

杯葛!

一定要困獸鬥，！因為佢地一定會打錯人，佢地就仆街！岩岩見到佢地打錯左個女人！
唔好走出室外！！！！